[屋村撚]屋企好撚多跳蝨，求救！

屋企有一貓一狗，近排天氣太潮濕，屋企突然間好撚多蝨，加上隻貓成日出去玩野左好多蝨返黎，試過同佢沖完涼幾日之後都係無好過，有滴蝨藥，帶蝨帶，沖涼用殺蝨沖涼液，情況好左少少但夜晚訓教比d仆街蝨係咁咬尻我同屋企人，飲飲下水都可以有隻蝨係隻杯到， 可以點搞？隻貓個個禮拜都沖涼又對隻貓唔好，我隻狗平時少出街加上短毛會好少少，十日沖一次都得，問題係隻貓度，唔知係咪因為老貓所以抵抗力弱左係咁野到D蝨返黎，以前都未試過咁嚴重，每個星期沖一次涼對貓有無害？想買煙霧果D炸下間屋，邊一隻好？ 百佳賣果d有無用？求一樣都係住屋村既巴絲教下我有咩方法可以改善到？

養左好耐兩隻老野 都係領養返黎，勿相認

推

原來係你

殺牠死 滅蚤煙霧彈